[圖] iPhone X 的 OLED 全 面 屏 幕, 美 得 讓 13 億 人 都 驚 嘆 了 !

M字額

垃圾pixel 2 xl藍mon,點夠iphone x鬥??